Mark Cuban教路 點撚沽空嘅大戶 咁大件事無人講？

有無人可以翻譯個英文版 貼去reddit

你reddit cap出黎點解要貼返去reddit

即係call晒自己之前同意借出去嘅股票返自己倉

你又想換手？

Up up up

我已經翻譯咗
麻煩你幫我po上Reddit
Thx

幫你post左

no one talk you talk law....
太長, 唔識譯
利申: 英文U

得你一個明
sorry我跳得太快

香港做唔到，broker做intermediate。美國可能得，掛

我仲諗左陣佢地點解咁樣REPLY...

即係將所有本身可以做securities lending 嘅股票收返唔俾做lending，再進一步減少liquidity

我都諗咗陣
先發現係我自己唔啱

只會令到借息提高
早一日死同遲一日死嘅分別
早一日死但我又借啲貨出去畀人收息

點解要咁做

頭先食晏睇，笑撚到差啲飯都噴埋出嚟

I WISH I COULD READ SO BAD
> Guys what Mark is saying is important. This needs more retard attention.

I have no clue what Mark Cuban said, can someone explain in dildos and asses for a newbie ape?
> Essentially you take all your loaned dildos back and you them shove em up their asses.